不割不分，長期鬥爭！

見到呢排有咁多散播失敗主義嘅post 十月一號之後就好似失去咗目標咁
只係想係呢個時候 提醒大家呢場係長期鬥爭 希望大家繼續保持「不分化」、 「不割蓆」嘅態度走落去
呢個係我地點解可走到今時今日 創造一個個奇蹟嘅原因

沒有眼前路，只有身後身。我地要繼續同心抗爭，先會對得住各位犧牲咗嘅手足，希望大家千萬唔好因一時嘅挫折而氣餒。

光復香港，時代革命

願榮光歸香港